ASUS X250TA 充電器一問

想問各位巴絲香港依家邊到仲有得買？

或者有冇人讓俾我？